====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment s ' inspirer de ce qui s ' écrivait alors et qui était véritablement passionnant , et que l ' on trouvait souvent sur les tables à dessin et les étagères d ' agences ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

